where amazing happen 2017-2018 NBA賽季季後賽討論區 (5)

官網 :

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神
NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

LIVE LINK :
(Reddit好朋友 非常推介*)

其他NBA 討論區
Reddit:

Tatum

騎

垃圾騎

騎士做緊乜鳩

想睇騎單節單位數得分

我皇未發力咋

塞軍晉到級就好睇

吾皇又話playoff mode on既

我皇無限pick&roll

騎廢撚到 係咪打緊PO架

騎士今年係咪連東決都無機會

騎應該係咁多隊最廢果隊

flopping king

又係吹吹

我皇33啦 比機會佢啦

Lance 好醒 知道要打眼才有用

首輪出局啦

首輪過唔過到都成問題

做戲就死去演藝界啦

LeFlop

The decison 4.0

打落手但揞住頭?

東岸混戰gogogo

係咪我錯覺，連lbj都好似冇咗道火

訓陣睇jazz 好過

foul乜鳩

想騎輸都幾難 幫我皇吹兩吹就搞掂

吾皇又轉左罰球姿勢

又轉

除左james 外 ,oladipo 對親邊個都係mismatch

Lance

好撚想猗首輪出局，成季都唔知做乜撚嘢，睇到好撚燥

係咪真人版2k18對新手電腦?

猗根本就無防守可言

垃圾騎士

騎廢撚到 忍唔住笑出聲

本身已經好似季季都唔同
今季玩到一季轉兩次

吾皇唔好試水溫喇

wired係咪會聽到lbj屌佢地

將佢練演技啲時間用落罰球到啦

得larry ok

Love 去左邊？

不如討論吾皇下季去邊隊好過

睇完第一節就當睇完 哈

Love 應該傷後復出既次數破nba 歴史紀錄

傷咗?

去 Spur 幾好睇

屌你猗做乜鳩

2犯

佢唔應該foul 人 foul 完人自己傷

球三分

又投訴

開始上力

到底仲有乜可以投訴

吾皇想打足48

猗主場支雞真係好撚閪

咁都foul

真係好撚憎佢呢啲樣

BBBBBBBBBBBBBBBBBBBBBBBBBBBBBBB

想睇 vintage jr smith

咁個下pick 又衰啲 一野push 埋去

佢投訴得好似女人咁

隻狗做緊乜

根本就喺女人

睇多節訓

個pick慢鏡見20號向前銀hill

Lue 條垃圾話10人輪換，而家十人喇，咪即係osmen 同。。。。。。。。tt 無得出？！

flop 完吹俾佢又要扮多幾下野 呢啲仲嘔心

有個bronsexual喺到負皮

flop到咁都仲想人吹f1比佢 真喺以為自己大晒

如果4:0 都騎
唔知pg會點諗

冇點諗
因為銀仔唔會比佢發生

爛屎好生猛

劇本應該係76人東冠
再輸比射到曉飛既火箭

係咪又天龍八步？

希望佢keep到全場

放James射三分

都係靠我皇打

我見到歐洲三步播 咁都唔吹走步

真喺掂吓都會foul

戇撚鳩

clackson推人都喺對面foul

想猗輸?
問過銀仔未

睇舞王打波好驚

球證加持 騎信心大增

唔好講笑溜馬愈打愈有信心

吾皇

呢隊波真係好有趣

成日話打少jr,tt 但根本仲有3個喺到

咁樣轉身真係無走步?

點解你地可以唔洗訓

stephenson投訴教練換佢落黎

weak

Hater做嘢唔使你教

溜馬加油 騎狗收皮

3犯啦 啲狗癲起上嚟未到半場就foul out架啦

占士罰球

轉射姿轉到炒哂

做乜lbj D ft又差返咁多

Oladipo

啲雞真喺好撚公平

呢球吹走占屎個D就扮無嘢

禮炮團得LOVE做到野

ball don't lie

射完罰球未

吾皇暑假練下罰球啦

跟過westbrook一隊真係好有信心

想訓但又想睇占士反超

咁訓啦，今場輸硬

唔洗睇可以訓
只要D雞Keep到呢個水準
呢場猗100%反CUP

下場直接砍沾屎喇 罰球射到咁

猗食咗屎

唔一定

條撚樣打15年波冇球證佢真係食屎㗎喎

睇埋第三節啦
會吹到lead20分

呢隊騎真係好撚廢

劇本

其實d 雞都幾偏cavs

球證半場入猗更衣室訓話

小心騎迷追擊

反cup喇屌

緊係啦溜馬入到final無錢賺
淨係賣波衫T個D都唔知少幾多錢

但都輸咁多

雖然pacers罰球係多過騎，但硬係覺得有主場雞

第三節可以考慮打到oladipo一獲先 就算佢唔入廠都可以吹到佢6犯

係 對溜馬不利
但係睇唔到騎士想贏嘅決心
防守鬆散 擅長嘅小球又無埋
ISO ISO 鳩射

球證: 唔係唔想幫你地, 但係你地打好少少得唔撚得呢

吾皇守得好落力
但係猗真係唔撚掂

你睇吓帶頭個個queen
回防喺到散步

惡性循環
年年都黑比同一條友 點開拓新生意

人地打得好過我地冇計喎

啱睇完塞對鹿啲防守
見到騎防守得啖笑

咁你地都防得落力D好唔好?

你有睇尋日馬刺同勇個D仲好睇

Ok 下半場出返少少力

進攻又懶
守完唔跑上去打戰術
剩係鳩拋俾散步條友打快攻

馬刺只留下尊重

lbj: 你地努力啦我就睇緊轉去邊隊

占士一拎波其他四個係到罰企咁撚樣

贏了mvp,輸了賴隊友

啲防守 藍底任上

冇睇上半場 下半場一開波連比人入多2波 到底個中場休息時間佢地有冇討論過點改善對波

無啦
又喺度屌鳩LUE
賴鳩隊友無用

Lue病左果段騎其實打得幾好

球證都幫到出曬面 廢就廢喇

聖人 唔怪得自稱king

寧願睇啲綠葉隊拼防守
好過睇盤散沙嘥時間

我睇曬4隊東岸live
騎防守真係不知所謂

收聲啦

應該係所有隊最廢果隊

36% fg

出現了

防守廢都預左 係唔知點解連進攻都成班無力咁樣

籃底放題 你肯鏟入去就得 開埋路比你

點會輸姐 有3個勁過mj既隊友

第一場未進入狀態姐

又比人強姦都冇foul

打左82場常規賽啦 熱唔夠身？

JR

最唔明係點解只係輸緊18分就頹曬咁無力追 好似等緊打game2從新開始咁

好矛呀猗

輸一場就係輸一場呀青

bogdanovic幾時會比人打死?

Jr 基本傳落底既技巧都冇 nba?

JR又ON9 FOUL

身為占迷 真係寧願佢走去第隊 放過猗士算 成隊波都變曬質 正係睇佢頭打波 佢一唔掂 成班跟住一齊頹

lbj:好彩我基本功好唔會走步

offensive foul

天龍八步

我皇又發脾氣

嘔奶防守同偷波都好正

: 你咁傳法我點攞呀

睇左第三節 啲雞好似無偏騎士喎

訓左冇睇，我猗炒緊對面幾多分？

jr

Jr亂射又會入

好似得nance同love識打波咁

見騎咁廢，幫唔落

比人屌咗成季睇黎JR要出黎救主啦

騎死唔斷氣

今年決賽終於無吾皇

佢次次都係呢啲時候先跳出嚟
都差唔多無得返轉頭

屌你啲三分射極都冇

走左榮叔差咁7遠

啱呀 玩到人哋成身爛約冇晒cap就拍拍屎忽走咗去 果然係占迷

屌，真係救主

球證: i quit

larry

終於燈到下好睇返好多

溜馬倒水

愛神 3+1

Love4分波

Larry好hustle

sabonis今場

sabonis今場膠完未

追返上黎

出黎搞笑

joseph D foul好on9

屌你又fo

球球and1都入唔到

又扮 都吹左啦屌

終於唔洗flop啦

呢下明打頭啦

手刀劈落黎

打頭喎

啲盲反真係on99

Stephenson真係好正

Lance係唔係睇錯佢個頭係波

aggger

佢得左啦

咁撚大力打落去都叫扮 反冇問題唔好鳩反先得架

有無人同意其實吾皇傳波幾到位

個肥西老母真係好撚肉酸

今場d罰球

old news

至少foul左就foul左
無做埋D on9野
唔似以前咁

8分睇球證做唔做嘢

垃圾猗

又燈

真係痴線 手刀劈落去都可以話flop
好心你地盲反都唔好咁肉酸啦
果然無改錯名

係呀 肉酸過占士次撚次都投訴

溜馬頂唔頂得順呢一波攻勢

球證嘅呢一波攻勢？

原來上半場話黑雞然後喺到負皮喺你班7頭
黑到咁好心就靜啲啦

實反cup 想訓

好啦好啦 我理你啦

猗黑左成場 一球半球gd call就走曬出黎叫春

球迷先係令到該球隊反感既因素

反猗反占都係一鳩樣

迷占既都唔會令人反感

唔緊要啦 難得特登唔訓都一齊睇波

正式宣布騎已贏
嘥咗成晚時間

乖啦 睇波啦 仲要咁得閒逐個逐個正負皮

又無反邊個既
只係鍾意籃球先仲睇緊
只係我唔like佢D投訴

唔訓係你自己人on9

冇計 鬼叫啲雞真喺咁黑

見到頭兩節諗住睇吾皇點

訓醒，開ig見到騎士大落後，個小朋友球迷喊左

飲完早茶番黎睇黎吾皇都應該反到CUP

而家騎輸硬，咁唔浪費啦

好qq
好心猗打好啲 搞到細路仔喊

Oladipo真係好正

綠狂炒

唔喺oladipo咁hot 一早比人吹到落後20分

Oladipo真係幾正

廢老

啲pull up 2準到

個人去咗溜馬D防守都好咗

偷偷地喺書爺身上學返嚟

同westbrook個D好似
同埋睇佢眼神好堅決

今季直頭DPOY候選人

雖然啲long2好冇效率 但入咗就冇野好講

雷霆球星訓練學院＝少林寺廚房

iso嘅時候好鍾意拉後打

你縮後預佢drive 佢就用嗰個空位pull up

你貼得太埋就過鳩你

書爺冇教佢pull up 2

如果一齊愛回家幾好

有防守既西書

又變返17分

lets go pacers

Sabonis唔好派膠就夠啦

吾皇令我好失望囉

咁出double team oladipo好似幾有效

不了 返癗無波掂

衣家喺度咪幾好

double team持球人係牙LUE絕技黎

見到吾皇都覺得佢攰

冇位俾佢助跑
佢拉後打真係好大威脅

第三節開始睇，👀見到個比分，原來騎士常規賽已經係真實力黎。

入到東決都當贏final啦

D球證開始黎料啦

入硬final囉好唔好

Clutch time ref

防守真係好撚差
無左Kyrie 進攻無咩爆發力( 追唔到分)

Cavs贏到點都得

你老母 nba真喺咩stats都可以攞出嚟幫foj吹奏
send咗個乜 passes mj with driving layup

Sabonis

燈

呢條廢柴都爆到猗內線

pacers唔好可豬波呀

bogdanovic手感可以有幾凍

圖已cap

咁都吹

溜馬nigga教練完全諗唔到計對應double team喇

點解今場完全唔用kk同cedi同試下用tt頂miles唔輸籃板

今次騎第一輪出局都係好事黎嘅，至少可以炒咗Lue

守James攰撚到傻

我皇話比turner知點樣先叫犯規

下場牙LUE就會表現佢冠軍教頭既水平

對住啲傻閪假膠反話撚你都咁認真

First round連勝要斷了

好彩而家贏得算多

cap個圖姐咁都認真

少樣野打飛機

騎出局啦

完場 等睇差仔同咪嘈

垃圾時間cls

屌 victor hot撚到

訓得

Oladipo 今季算 underrated

timeout乜柒 咪又係倒水輸
執柒左佢啦騎士

細龜勁撚到

熄ig唔係有加成咩
Playoff first game又話無敵既

如果季後賽維持到咁上下嘅水準

真係係時候認真考慮下oladipo>pg13

無論喺熱水定猗 點解我皇啲fans都成日一見輸就好似大地震咁走都走唔切 regular season都算 playoff都咁快走

都要換人既

套黑豹真係睇到班黑鬼傻撚咗
Odalipo仲做緊個動作

走晒😂

永遠其他人無手感 JR 先會有手感 但係一樣都係輸波

全部勝利球迷

老實講我吾今季咁慘 比著我都惱羞

無左irving 得分點為0 第二高分已經係jr 點打

K.Love？

young比人打頭 點解連帶都冇得睇咁慘

今場10分都無

炒左 Lue 請返 Blatt

輸緊廿分既時候狂boo自己隊
一追近返又叫mvp

仲有半個鍾先雷霆

比人橫掃嗎

唔炒lue就係唔想又白出一份人工啫

輸咁多都唔比走

Pg13打po都好好架喇 之前pg打既係榮叔+love+james 同宜家隊猗差好多
不過單計進攻oladipo有機會好過pg

stephenson: let's go let's go

騎士真係太西

好撚陰公 d 4jim9 除咗識負皮仲識咩

㩒住個柒頭坐返半分鐘先啦 辣殺

請邊個都一樣架啦 話就話教練 其實只喺代罪羔羊 當然越廢越好

淨係共到富貴 共唔到患難

如果今日係皇雷箭一齊輸會點

依家佢係cavs既定位係等人餵既3pt shooter 再間唔中執下進攻籃板執下雞

好奇一下

大家覺得Oladipo超越咗pg未？

如果未嘅 佢仲爭啲咩先可以超越到？

吾皇都打到無鳩曬癮
去湖人打巨星籃球算啦

超西咩
PG咁多年PLAYOFF表現俾你食左定點

因為真係完場先走會好撚逼

一場論？

起碼幾季時間keep到今季水準 入多幾年allstar

睇埋呢個series先決定到
有好多因素既

我覺得未必 雖然依季係進步神速 但同pg13仲有距離 (純個人意見)

一場姐

退休唔打啦，大家最開心

所以我就話爭穩定嘅playoff表現

但係今年佢regular season帶住呢隊大家都諗住tank嘅隊 上到第5 仲要二佬myles turner傷咗好多場

咁我寧願比佢射都好過比佢班外線射啦得JR5成其他得三十幾廿幾咁

你話夜就話聽日要番工趕住番屋企姐 宜家個邊星期日傍晚 唔睇到最後真喺

唔明點解唔出korver 係咪傷左

咁當年熱火勁過今年呢隊西波騎幾多

訓咗冇睇，騎士點解比人炒廿分架屌

而且我覺得pg13單核帶隊/組巨頭都叫做唔差
oladipo單核任佢舞就勁 係癗呢啲我當龜太難夾 但如果夾其他巨頭唔知打成點

出咗仲死 溜馬個鋒線咁勁 比人強姦死

其實我覺得唔trade既騎士可能好過而家呢隊
Clarkson同nance難啲成大器

吾皇比球證黑哨逼害

講緊regular season

有咩分別 rose wade IT 今年都麻麻

阿fred唔講 冇lance既話個內線仲性感

究竟係lue既問題 定lbj既問題 其實季初陣容真係幾好j

原來真係會輸咖

朕非亡國之君，臣乃亡國之臣

兩個都有問題

打咗成季好波喎

Nance其實唔差

窮寇莫追

Jazz開波未

咁落去騎有冇機首輪畢業
擺明溜馬知你單防差協防差拉開黎打
Btw溜馬防守好同好撚有火

有冇人陪我撐雀

下半場正常左既

講緊po表現

已經CAP哂圖
一陣吾皇下場整套The Return of the King既時候BIN你地C

唔差但潛力有限

狗改不了吃屎 班負皮狗鐘意衝出黎比人屌

G持吾皇下場反CAP

second round打到咁算喺咁啦

潛力得既，湖人點會放。 而且更有潛力既我湖依家仲有一堆

上兩年贏真係irving同lbj組合超曬班
防守不嬲到食曬屎
陣容點變都係咁

等比雷屠啦
同我ben爭Roy

等睇猗唔防守唔搶板齋企 自然會贏到首輪

又無視love

黑到咁都輸 比着我喺我皇迷都冇眼睇

真 占皇一落場就變湖人隊
應該之後都唔撚抖得

咁得一場好難討論啦

但係我覺得佢regular season做緊嘅野真係可以同pg喺pacers做嘅野一戰 Oladipo呢隊個陣殘啲唔再講 同埋佢真係可以為隊友create space

我都明白pg年資高啲 但係我覺得佢keep到呢個水準已經不撚得了 再加上我覺得佢會繼續進步

好期待佢繼續po好表現可以帶到佢去邊

PG評價咁高就係因為PLAYOFF表現
幾時係因為SEASON帶隊

我雀唔止mitchellbb

同bosh一樣有事先會拖佢出嚟

其實love既重要性好比當年龍王

Gobear bb

regular season oladipo> regular season pg13?
咁Oladipo帶隊Playoff都係得一場 可能會更好呢

彩就吾皇拎 屎就Kevin love食

今日都冇乜影
除左球三加一
加啲籃板囉

Ingles先係我bb
仲有差仔

我真係好愛雀呢隊波

今日係反占大勝利日

唔知hayward有冇後悔

咁出手少，你班友係出邊浪射

呢到堆雷迷仲未醒？

憎jr多啲
成撚日擦鞋

其實放nance上first5仲有得打
反正都打唔到小球

有haywood就唔會有今日既米嘈

詹姆斯生涯首次輸掉季後賽首輪第一場比賽

咪一鳩樣內線放題
NANCE護框

聯盟逼害呀

要轉隊了

唔挽留
驚競爭而走 垃撚圾
多得佢走 mitchellbb先有咁精彩嘅一季

不過佢真係好撚靚仔

但已經冇比lance更好既人選

總好過love係C位

咪玩啦
入下樽都仲得
守波就算啦

但整隊波黎睇 係靠佢先拉開到啲空間比所謂射手

有無D打劫trade DeAndre Jordan

有
下年

吾皇夏天唔跳船先算喇

打飛機就有 你交稅啊

阻撚住吾皇鏟籃

睇一睇時間，占屎今季全勤， po第一場已經要打44分鐘，餘下幾場點捱？

話明打劫trade緊係要人食埋騎D爛約啦係似咩Tt個D

會中狀元抽dyton

都喺不了 學樓上巴打話齋 阻撚住吾皇鏟籃

雷加油屠到Mitchell發惡夢

咁咪迫害大腸囉

占屎會唔會曬時間玩育成

米曹射到閪波癗一面都係呀

雀同狼都只會比人屠 可以瞓

米曹

我雀好撚勁

想問乜有隻foul叫no foul嘅咩？

屌，Mitchell一入局就咁hot

見到okc咁你都驚啦，勇成效果可能仲好

比人屠緊 橙

咁馬刺呢？

Timeout得咁遲 playoff呀大佬

Donovan永遠都喺咁

屌垃圾騎士

西書大少呢？

起身睇波喇

雷可唔可以打返少少form

唔係第一日啦

腦衝
浪射
無限jabjab step

同頭先咁似樣既

鳩掉

直頭一鳩樣

西書iso
Oh iso
肥瓜iso

PG13開啟季後賽模式

突然成隊醒返

上呀okc

起左啦

零無球走動
練波都仲係練個人能力為主

掛住你

PG起Q射傻你咪嘈啦

Pg13>oladipo

adams 好撚勁

不過都係咪嘈最勁

okc隊波 唔係新聞啦

同頭先嗰場一樣
全單打獨鬥

Westbook打唔到無球

你雀好勁

以前Scott Brooks到宜家Billy Donovan都喺個套戰術 球星iso

你個playoff p

playoff都仲咁樣
同以前playoff比真係

無計 咁你叫西書打ball movement打無球佢都打唔撚到喇

Mitchell開始浪射啦

Adams好撚勁
下下一打4

佢唔係無能力打
係肯唔肯咁打

melo

3步上籃?

New York has received permission to talk with a former Knicks head coach – Los Angeles Clippers assistant Mike Woodson, league sources tell ESPN.

想點

有冇人覺得ingles真喺好過癮

肥仔felton

inglesbb世界第一

Playoff mode melo

NY有年東岸第2個陣喺唔喺佢教

melo 忍左好耐

好激啊

其實佢都想出返啖氣既

Hoodie Melo上身

似返以前金塊既佢

係

好好睇

終於無跳得唔夠高炒樽

有pg melo但last shot比肥頓射係咩玩法

Melo playoff mode engaged

出奇不意

戰術失敗

阿得分手今場真係叫似番少少得分手

PG企係度俾唔到佢
雀守得算幾好

樓上全部燈9癗...冇人性

但係一定要做好防守

喺癗唔生性

屎忽露沙 傷左？一

iso到完場

BD今場轉左死性唔再玩三上三下

Anger 25狗之前係癗啲人咪又係話佢打唔到
去到湧咪又係打到曉飛

雀既ball movement好左好多
雷都仲係好似岩岩打全場咁天才波

你都SHORT既
個陣KD俾人潤佢俾牙🐢訓練到無球大師咁款
邊個會話佢打唔到無球

不嬲好 係冇乜得分手
都唔明雷呢啲iso ball有乜好睇

Rubio定阿龜三分廢d？

條ingles都幾多小動作

無計文化唔同佢地細個打波已經係咁
仲要球星文化
所以勇刺真係好成功其實

雀真係幾好睇
可惜有mitchell 我唔撐了

癗打到咁閪但又lead到

係幾鍾意wb個種熱血同根性
但係球風係好保留

街場阿伯嚟 體諒下

想雀贏 但下round實比黑氣石撚favours同go bear撚足48分鐘

有無link plz

慢就用下超技術彌補下

Big3

邊到閪閪就會三個一齊打鐵
佢D打法咁多年都係咁啦

wb又黎手感入波

真喺好街場阿伯feel

龜咁都有

我去教都得

唔計防守架

實俾人撚
不過crowder打small ball four都合格

應該雷晉級啦
想睇西書對波叔

轉身都有

個個都得
問題係佢地聽唔聽
同埋落場做唔做

晉到都俾火箭撚到嘔

咁問題係有球星加一堆身體質素勁既
咁打已經好撚夠做

兩邊打得好撚快

一定4:0出局啦

咪玩啦 我地雀實俾你地4:0

更衣室大佬都係wb
唔換個搞得掂佢既教練都同final有距離

咪玩啦
真係55波

當年kobe 5冠都真係有jackson先有

癗d快攻

Gobert啲牛油水

現場氣氛正撚到

okc主場真係好正

Melo第二節有無掂過波

PG

得分手表演完到PG

阿🐢 fake away

一人爆一節

okc 真係等po先爆發

癗呢d iso波邊有人睇

垃圾猗主場真係同okc差幾班

PG睇完細🐢要證明俾連燈仔睇佢仲有貨

實力都係

唔反Paul George了

做下苦力先
暫時2ast 2stl 1blk,都叫有貢獻既

仲記得當年雷第一次入playoff對湖人
個主場真係好正
D球迷好齊心

吊，rubio廢到

好左架喇
第二節就開始冇波掂

一開波14:0，長期輸20分，好難有氣氛

還我西雅圖

Pg>>>>>>>oladipo

話曬以前都係西岸第一小前鋒

都唔係柒撚到boo自己人加埋早走

吾皇生涯提早放暑假，過檔76

火災啦

要去LA加冕做紫金王朝新皇

不了

唔想比廢佬搞亂

金塊個陣都係既

支持

pg

Boo真係好打擊士氣
早走就冇乜嘢既 個人認為

咁都廢？

佢bb嚟
燈下啫

好多燈

PG做咩打到成個MELO咁係咁ISO

主場boo自己隊真心on9
同埋25狗走左之後仲齊心
始終okc睇到wb真係好愛呢個城市同球隊

Adam

佢咁多起手做乜

我都好愛wb

Adams 一個low post iso
其他四個三分出邊睇波

Adam那裡來既自信

Rubio出手咁多既

問過lavar ball未

ADAMS心諗你地真係對我有信心

佢今年好多數據都career high

之前都有當地人講
面對失意時會諗起wb既意志
再叫自己唔好放棄
佢真係好影響呢個地方

咁佢地可以做啲咩

個個都iso 比次機會adams玩下啦

好心癗last shot就咪扮有戰術無球走黎走去喇 咪又係龜pull up three

做個pick cut in?唔拎波都有其他野做架bo

My man

駁唔到

明明佢自己見到D隊友唔郁由佢單打都突左一突

試下睇下adams打唔打得入？

臨時演員都係演員...

邊個仲反我癗big3

呢個真每次last shot一定係我🐢

又燈啦...

輸波咪反

其實佢地好kind
share返次俾adams

好撚驚bench嘔突

Last shot d人旭得太遲啦
夠鐘阿龜先pull up

專心進攻既PG

正常係嘔少少

其實雷霆呢隊野好撚勁 長期個五條友打曬咁濟
啲後備請黎拍手

有前聯盟三大控肥頓bb wo 驚閪咩

Ching sick ball

咁又唔係既
playoff球星仲打二十幾分鐘咩

咪臭係係你地run 唔到form佢先pull up

PALYOFF主力唔出多D幾時出
禾雀GOBEAR 差仔 咪嘈都19MIN啦

Regular都好似係

我正式跟左美國時間生活
利申澳洲撚

吾皇都打哂82場啦

想問騎個場係咪虐殺 無close game過？

7分

冇lead過

你望下D出場分鐘先啦

Melo啲粗口好撚大聲

唉屌睇完雷，睇埋箭，睇返我騎整場reply

adams又咁夠薑iso告啤

隊友俾左信心佢

工都唔撚想返手中，屌你老母，我騎首輪竟然比人大炒

辭職啦

無野好睇

adams係咪今日無乜手感

Pg13

冇啦 打條撚

屌你PG之前肯定係揸流灘

睇落似

仆街喇，唔會一輪遊掛

保羅阻住

你地班辣殺仆街冇人性嫁
吾皇就黎退休都仲要燈
而家猗豬波啦 你地開心啦

PG同我大大力射爆Mitchell

同常規賽比人炒果d比賽差唔多，唔使睇

打撚到KD咁

Pg13 hea左成季一次過爆

照咁睇應該會 主場都剩係得80分
客場唔洗睇了

輸4:2我估

真係55波
仲要輸得都幾難睇
主場fans boo騎

係都打湧先爆啦

打到湧先算啦

過到火箭先打勇

Pg心諗hea左成個regular 爆足成個po都無問題喇

屌

原來愛隊咁收皮法好難受

打到先得架

打唔到湧不如唔好爆

我明

燈燈

我皇季節賽第一輪比人爆鳩埋金身

呢D moving pick又係呢...

佢唔算太差
但係又得佢一個打
打飛機咩

西岸邊隊入final邊隊就champ了

其實本身都唔係猗，但見到吾皇晚年先咁都真係有少少心up

西岸D防守高半班左右

雀要反擊了

Rubio

反老母咩

連長好夾牙🐢

i mean騎出局嘅話東岸冇一隊贏到湧/箭

下季去76 or塞

wb呢三下揮落去得太明顯

騎又贏撚到咩

冇事嘅 技能調整啫

本身都無

咪jer住晒ok?扮緊專家

如果差仔仲喺木狼就好了

騎都贏唔到架啦

西波就肯定唔夠打，覺得76有能力挑戰下

陣間鐵爺完爆波縮個陣BIN你C

浪費咗佢咁多青春
衣家喺呢隊打得又開心咪幾好

76第二輪out啦

一係3分放題，一係內線比人姦

佢防守真係盡左力架啦
前面個個都放人入黎屌又係屌佢

吾皇隊D三弟總係要俾人屌

第一輪都未過咁快諗第二輪

Love依加係二哥黎架

咁都高啤foul

Govert 4犯

如果76入到final輸都唔緊要
經驗真係無價

Love真係慘，你班射手浪射能要炒幫完你班人執屎仲要比人屌

同埋進攻都係無form
入去又唔係出殷又係等波到

屌好撚黑哨

塞

雷今日又打得有文有路

吹鳩脹

高啤咁樣四犯我真係屌佢老母阿

笠要留番個禁區比吾皇冇得好似以前咁做籃板痴漢
防守又全部隊友雪糕桶

豬豬

Lue根本唔知有無幫love做form

下場就自爆比你睇

關塞咩事，係都猢76，佢走硬隊波搞到咁

kyrie: dllm我走算啦唔搞大佢

咪黎76佢黎等於廢咗我Ben

lue?
精神枝柱黎炸
當佢係steve kerr咩

已經預計到一陣廢鐵無限to
towns瘋狂被switch黎撚

Adams一打三

狼D防守都似俾登登玩架啦...

係 屌你老母佢黎我去美國暗殺佢

俾lue執教首年就r到一冠，又有三巨頭做戰績保證，到底要上一世做過乜嘢先修來呢個福氣

咪又係咁
只係平時唔入今日入

咪嘈

佢都習慣左

米嘈

屌，Mitchell又hot返

@Steve Kerr

雷罰球冇炒過喎

melo防守

@all head coach of eastern teams

mola

仲要當年入白宮俾obama讚

不如西書淨係快攻算了 唔好再射波了

好有上年打湧既味道

屌你老母咁都冇and1

PG傻撚左

比哂個波pg算啦

木狼危險了
第二輪打呢隊癗

PG13 school你Mitchell 啦

Pg CLS

啲出手選擇完全唔撚合格

個波喺pg手感覺好放心
比西書如果係射波就多數有板拎

Po mode

合格就唔是westbrook了

屌你咁都foul?

豬緊十三分 一個燈位追5分

我唔撚玩啦屌

今日melo都幾多TO

究竟勇士做左咩好事 可以避哂勁隊入西決

打乜撚

夠廢落左西二

你話唔係揀波打我真係唔信

pg13

cls PG

CLS 點解癗last shot唔一早比pg射

。。。。。

PG翻黎啦

扮死扮左半季

Regular咪俾wb威下囉 po就黎料

PG表示我ISO都打撚死你

下場到melo 客場俾哂wb

Wb要刷數據

尋晚邊個話細龜勁過PG

太搶westbook點刷個場均三雙返黎

Po mode d三分返曬黎

Melo爆埋就齊腳

幾時到melo返黎

上年pg難求嘅一勝 今年原來係咁易

第一節

呢個月邊個話JB屌打PG

其實佢見到仇人ingles就著

我

勇於承認

felton真係咁撚有信心....

regular season oladipo> regular season pg

playoff

唔識炒

pg playoff經驗多好多

佢今年好撚多大膽野 有陣時係會有

雷贏喇

順到咁

dante carry

PG 變左durant咁 進攻無死角

點撚樣輸

但係就拉唔開

屌一醒見到騎輸波
以為自己睇錯

雀都拉唔近

最後5分鐘見真章...

拉得開喇，PG 36喇

Pg下年潮人見

PG cos

Pg 50+

Pg 8-11 3pts

連西班牙撚都有埋

唔好亂講野 唔好忘記我雷係nba大慈善家

dllm felton哥早少少傳Ok?

廢猗都好大機會第一圈都輸
Foj 又要出走😂😂😂

exum 冇架啦，傷咁多次，影響曬成長

唔打喇 投降喇

Melo 好開心咁

Oladipo>PG?

Pg

拎唔拎冠都會走啦

想佢留多D

係咁+3

收皮啦 有邊個守到今日pg 邊隊打都輸啦

咁打落去有機會同廢勇打下😂😂

D三分手感好到呢

咁易咩 睇精神面貌就知雷有料

罰球唔炒就知班人幾集中

Regular only

有冇人同我一樣覺得pg唔會廢得過可愛同賭撚

身為melo fan見到佢咁開心我都開心
只希望有座冠軍

CLS

可愛有價講下
杜撚就算啦

reg season
唔會收返

Oladipo就carry先得一場po 再睇下啦

過到箭就champ到

屌 睇到我係張床到笑 PG

屌你老母一場又吹返上最top
明明前幾日啲風向仲話JB>PG

25點都仲高一級
利申 想佢斷腳

po mode pg

可愛都冇價講啦
你話今場嘅 勁過lbj curry添啦

次次都咁既態同箭鬥攻都未必贏
仲要對勇咁既防守

利:非勇迷

成個生涯都俾lbj食住姐

岩呀 杜撚斷一次腳先公平同PG比較

今季SEASON JB好D有咩問題
至於PLAYOFF
陣間咪知JB KEEP唔KEEP到

唔撚睇了，一陣睇箭

25再勁都係狗

但係佢又真係幾撚勁

你地唔係覺得手風場場都會咁順啊

我咪話一場又吹返上最top

一日未撚完都仲未知既...

下場到melo😆😆😆

龜出返黎防守pg13

TOP咪吹有咩問題

三個star比0.5個 爆發機會大好多

不了 要返家鄉

仲要bench咁爭氣

Grant係咁硬爆又有
今日隊雷勇都未必守到

仲未安全，一領先雙位數雀就回返球3分

唔會
但應該有四場會

廢勇d 內線防守😂😂😂

melo守波正常呀

冇人守到啦

Mitchell都好撚勁

唔知你up乜春

雀屎都o 曬咀😂😂😂

勇唔會守唔到
不過會打得好撚貼

咪嘈完全唔似rookie

如果可以有四場8/11真係冇人夠玩喎

Super star 走唔甩啦

又會有人話佢似高比唔肯落場

Gobert係驚犯規定真係吹唔漲grant

龜啲突破真係好快好恐怖 點解成日係都要pull up

龜PUMP UP 2好勁

3就

第一場playoff就double double

下下咁飛入去會變rose

因為佢係吾皇D坦克

今季雷點都要留pg

其實佢pull up好準

PG揀唔係雷揀

係咪我問題 唔太明

唔洗驚

我都唔明

僵屍跳投

突破急停PULL UP 2就係3
就咁PULL UP 3不鳥

PG: 雷有感情但係有半季都係4v6

我都覺佢pull up2好準
好似食硬你咁
但佢鍾意pull up 3

Sources: X-rays on Utah star Donovan Mitchell's left pinky toe returned negative. Mitchell is fighting through injury in OKC.

係你智商問題

Pg咁hot都未變垃圾時間 好頑強

我龜都密密地入左25分
以為佢累輸波咁

我意思唔係下下衝入去
但pull up 3......

頭先個教練調昨佢落場佢係咁講no又比佢R返上場，之後一定有人打一大段嘢出黎話佢似高比

其實除左lakers thunder仲會唔會有其他隊爭？

通常今場hothand下場就會鐵到仆街

唔係佢鐘意
係好多時D人針對性守佢唔放佢剷
咁佢仲點PULL UP 2
咪直接3

咁係打個條友

1.) on9 ; or
2.) 又想吹奏高比

係有手感
但係佢次次射都好似all in咁賭

我雀真係打得正常

冇計 pg hot撚到咁

唔係啦

有時真係無啦啦抆起就射

問題係雷個防守專注度好左唔少
應該唔HOT都會係鬥鐵

雀係冇第二得分點姐，但癗都冇話守得住咪嘈

吾皇駕崩

贏啦真係

打到咁先俾雷拉開真係收貨
有機打7場

melo第4節有波掂

你望下雷邊個對佢位多先

Wb adams呢球撚狗

阿龜+Adams

可惜得佢一個上力

Adams

Wb自己都笑

比返一開始鳩鼻mode個差仔就好好多

玩到爵個禁區

輸緊19fun了

隻右手chok到

Gobear驚foul 無計

好快可以開6

阿龜刷緊助攻

等睇因間鐵爺拳打波叔腳踢哈登，教大家咩叫為季後賽而生的男人

依隊雷同我平時睇開果隊雷差咁遠既
罰球準
Bench打得又幾好

wb又刷3雙

又刷三雙了

屌牙🐢同ADAMS玩單刀橫傳

呀龜出返黎之後pg又無咩波射

jazz放棄了

收官階段刷多2個就prefect池

adams一補左位內線都俾人撚

留番下場啦，要新仔還一世牙？

以雀既攻力有D難

黑毛咁都炒 入左仲有價講

輸比jazz真係好醒呀勇士

我都覺
屌對面開始炒先嚟收人。。

1分鐘8分

4jim9

Wb推咁快做乜9

屌 啱啱收正選都戇鳩鳩

獲獲凌晨果d就精彩，朝早果d就大炒

最後個場勇真係hea下玩
打刺個場已經見到分別

8分姐
騎被炒18分喎

打雷已經見到我湧認真會點

趕收工咁

今場頭3節都好睇架

騎果d西波應該放係垃圾時間

snyder on99

73-9亞軍之後醒咗好多啦

個場認真打都係會輸

但的確入到playoff變左第2隊or叫做變返正常嘅宇宙勇

有腦就唔係叫🐢

wb
仲要唔撚入

刷數據

全部波比撚哂wb自己黎
做佢隊友真係

分明鳩輸40分
跟住打拓或者鵝又輕鬆4:0
上線又箭又雷打餐懵

阿龜累到癗比人反cup

湧睇住黎走線啦，而家條線正到

公道D講
勇個套系統真係好野
都好想睇勇對箭
始終個人籃球難贏團隊籃球

雀諗住用呢個陣同人博....?

諗問

勇點走

西一追唔到

西三點都跌唔到

最後一日亂到咁

嘩

burks勁到

唔撚係呀

on9啦
我雀贏咗又乜撚野走線

jae敗家

冇計

係囉我勇既團體籃球唔關陣容事

淨係勇個D進攻form撚到刺點就知
可惜係刺真係重建啦

可愛都未出返

重咩建

放雀贏就唔洗第一輪打雷

笑4

Playoff P

pg hot到咁 wb正常發揮都俾雀咬得咁緊 今個series 打七場啦 實有幾場wb自爆

都5冠啦
主力就退哂
擺爛抽波仔算啦

點解okc d人咁快走

除左25狗
無25狗個陣就係團隊籃球有既問題

將勇士套form放落邊隊都係咁勁

咬得緊唔關事架喎
雀上年對湧一樣咬得好緊但同時又係拉極都唔近

Burks hot到咁唔做比佢射

sad

過到雷都應該chur到你得番7乘功力

我當有可愛
都贏唔到
淨係家嫂同tp係度都無cap簽新血
難為個40歲既打到30咁打
利:刺迷

等龜自爆就ok了

如果贏唔到就要重建

咁依加起碼有20隊以上要重建

好想睇okc vs gsw

當然啦
但係有咁多球星係度有幾多個真係聽教練講
當年既phil可以撚到kobe咁聽話無幾多個啦

最後果幾分鐘 WB 啲英雄波

所以勇士個系統真係唔關陣容事

比乜撚野膠？ 無追po?

雀咁難打，廢癗實出局啦

pop而家就係俾後生既拎經驗
為之後再準備
而且後duncan時代都唔易過

我就唔撚信場場都咁撚準

Tp夏天完約 家嫂應該肯減薪既如果簽到人

無睇騎, KK 出得3分鐘係咪傷咗?

年年季後賽都要講
唔好一場論

係 大前年 雷g1 輸馬刺 40分 最後都贏

屌啦 我雀今年3-1湧
嗰場湧係打得廢喎
放乜撚野水 輸成40分咁樣衰阿
我雀喺大家心目中真係賤過地底泥

pg去lakers ok？

有理冇理抽左先講架啦

不嬲都

睇下25狗入之前既勇先啦

Pg傷？

想睇森林狼黑8

家嫂張約點減？

he抽緊水

本身有少少傷只係要避免再嚴重落去

pg爆完到jb
火箭震抖吧

佢抽緊某會然水

勇嗰套放落魔術都係咁勁

x1000
呢個 series 印象好深刻

不過kd唔執行球員選項
想睇勇爆cap再4散

yes please

打箭辦法就只有高壓防CP3同HARDEN, 搏其他人失常

雷迷都怪錯pg了
原來佢真係季尾熄火 季後爆發

cp3邊洗高壓守

因間牙杜又玩大幅降薪牙